{"reasons": "correct phrases;coherent text", "closest_prediction": "prediction_0", "output": "Parece d\u00eda de tormenta pero el sol est\u00e1 dentro\ncosas que mi mente inventa teni\u00e9ndote a ti por centro\ntodo mi mundo gira as\u00ed si t\u00fa no est\u00e1s aqu\u00ed\nla vida vuela m\u00e1s alto que nada m\u00e1s fuerte\ncontigo no hay sobresalto ni herida ni muerte\npor eso te digo, sin tardo o temprano\njuntos vamos tom\u00e1ndote la mano\nla vida vuela m\u00e1s alto que nada m\u00e1s fuerte\ncontigo no hay sobresalto ni herida ni muerte\npor eso te digo, sin tardo o temprano\njuntos vamos tom\u00e1ndote la mano\nparece d\u00eda de tormenta pero el sol est\u00e1 dentro\ntodo mi mundo gira as\u00ed si t\u00fa est\u00e1s aqu\u00ed\nla vida vuela m\u00e1s alto que nada m\u00e1s fuerte\ncontigo no hay sobresalto ni herida ni muerte\npor eso te digo, sin tardo o temprano\njuntos vamos tom\u00e1ndote la mano\n"}