{"reasons": "pred_1 and pred_2 identical;pred_0 contains more additional characters;", "closest_prediction": "prediction_1", "output": "Dicen por ah\u00ed que el mundo va a acabar, que todo lo que somos, todo lo que fuimos se va a terminar\nPero yo no s\u00e9, no s\u00e9 qu\u00e9 pensar, si se quita, si se a\u00f1ade, antes que se acabe\nY la vida sigue as\u00ed, desde que te tengo a ti\nPero yo no s\u00e9, no s\u00e9 qu\u00e9 pensar, si se quita, si se a\u00f1ade, antes que se acabe\nY la vida sigue as\u00ed, desde que te tengo a ti\nPero yo no s\u00e9, no s\u00e9 qu\u00e9 pensar, si se quita, si se a\u00f1ade, antes que se acabe\n"}