{"reasons": "prediction_0 is more complete with fewer ellipsis;prediction_0 has fewer typographical and translation errors", "closest_prediction": "prediction_0", "output": "musique\nNon on n'a qu'au mal du pays\net que c'est le mal de la plan\u00e8te\nDepuis qu'elle est ici\n\u00e7a ne va pas bien dans sa t\u00eate\nElle est venue\nsur cette terre\nElle est perdue\ncomme une \u00e9trang\u00e8re\nElle qui est si sage\nelle ne comprend pas\nce monde d'esclavage\nO\u00f9 les go\u00fbts y se m\u00e9fient\nM\u00eame si on \u00e9tait parrain\non savait que cette plan\u00e8te\n\u00e9tait hospitali\u00e8re\nJ'aurais n'aurai pens\u00e9\nque c'\u00e9tait un tel enfer\nElle esp\u00e9rait quand m\u00eame trouver\nplus d'humains au c\u0153ur ouvert\nMais la plupart se sont laiss\u00e9s formater\npar une poign\u00e9e de leurs cong\u00e9n\u00e8res\n"}