{"reasons": "repetition elimination;corrected erroneous words", "closest_prediction": "prediction_1", "output": "No quiero escuchar y ya no quiero ser la \u00fanica\nNo quiero ser la \u00fanica\nNo quiero ser la \u00fanica\nNo quiero ser la \u00fanica\nT\u00fa dices que ya estoy desajustada un poco\nQue pierdo mi tiempo en todos mis inventos\nY ya no quiero escuchar y ya no quiero sentir\nYo no soy la que estoy mal\nY vivo en mi universo\nSalto en las estrellas y me r\u00edo con el tiempo\nMe balanceo con Marte y Saturno\nSiempre que los veo no lo entiendes ni comprendes\nT\u00fa dices que ya estoy desajustada un poco\nQue pierdo mi tiempo en todos mis inventos\nCrees que vendr\u00e1s a manipular y as\u00ed no ser\u00e1\nLuego ver\u00e1s mi capacidad, d\u00f3nde llegar\u00e1\n\nT\u00fa dices que ya estoy desajustada un poco\nQue pierdo mi tiempo en todos mis inventos\nCrees que vendr\u00e1s a manipular y as\u00ed no ser\u00e1\nLuego ver\u00e1s mi capacidad, d\u00f3nde llegar\u00e1\nT\u00fa dices que ya estoy desajustada un poco\nQue pierdo mi tiempo en todos mis inventos\n"}