{"reasons": "identical predictions", "closest_prediction": "prediction_1", "output": "Je sais que le bien le mal n'est qu'une question de point de vue\nMais je r\u00e9alise que, \u00eatre quelqu'un de bien est superflu\nMoi d'abord je veux vivre, on vise les marches en or\nMais combien de gens vivent pour vivre en France ?\nEt combien d'enfants je prive de choix de vie ?\nCombien d'existants je m\u00e9prise ?\nL'envie, la jalousie, qu'est-ce que je pense de ces conneries ?\nBon je pr\u00e9f\u00e8re rien dire et puis, la guitare pleure mieux que je ne peux l'\u00e9crire\nOn pr\u00e9f\u00e8re sourire que continuer d'id\u00e9aliser\nEt qui veut mourir qui veut voir ses r\u00eaves r\u00e9alis\u00e9s ?\nNon c'est moi d'abord donc comment \u00eatre civilis\u00e9 ?\nVol bien le mal ou bien du mal \u00e0 se diviser ?\n"}