{"reasons": "all_predictions_similar;minimal_difference", "closest_prediction": "prediction_0", "output": "Je me sens calme, je me sens bien Je me sens l\u00e9ger et serein\nLes yeux ferm\u00e9s, je sens au loin La douce lumi\u00e8re du matin\nJe suis allong\u00e9, les yeux ferm\u00e9s J'ai l'impression d'\u00eatre inanim\u00e9\nMais que m'arrive-t-il en cette journ\u00e9e ? Je comprends pas, je voudrais voler\nMais ma voix ne porte pas Mes l\u00e8vres ferm\u00e9es restent sans voix\nPersonne ne sait que je suis l\u00e0 Je veux sortir de cet \u00e9tat\nO\u00f9 est ma femme ? Je ne la sens pas Elle devrait \u00eatre tout pr\u00e8s de moi\nJe souhaiterais me r\u00e9veiller Et comprendre ce qui s'est pass\u00e9\n"}